[咩話？又八比二？] 靶場隆拿球迷深潛討論區 (369)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!

球王: Five demands?[/left]

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

唉屌，連狗竇都冇埋

冇咗恥鬼筆數

lm

369

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

啱啱睇返呢到都冇乜生環者

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

比你殺晒？

係

留名

呢排忙咩

btw 馬斯個女好撚正

After hearing the news out of Spain today, I wanted to share that I remain focused on my recovery and I am not ready to get back to competing just yet. As soon as I have something to announce, I will do so via my social media channels.

Thank you very much for your support!

— Pau Gasol (@paugasol) February 20, 2021

之前有人傳佢返疤打玩具

法比個女先正

上次聯賽果個18歳新仔犯左個錯就大隊冇份了

馬體會兩回合夾埋痛失4分

According to the Daily Star, Erling Haaland is demanding a contract worth around £78 MILLION ($109m) at his next club 🤑🤑🤑

咁撚平 睇唔起我地疤菜

佢都叫價$109m

啱啦，so9走後冇人打中鋒

正選正到 又可以對家

又話改革
屌你老母上場先主場比人大炒
今場又出返呢個陣 你睇埋我果份

又出布都唔知講乜好

9點早場閪波

any link

繼續default 陣

黎多場1:4啦

難得馬體會失分 有後上奪冠嘅空間
高文點會搵新仔搏 緊係default陣啦

對隊升班緊都咁撚淆

上半程先輸完喎

#5 鐵膽

早場都唔撚睇

比真歷真係一啲機會都唔比

好撚癲 仲要用影帝

迷影又贏

搞清楚，係影帝用高文，唔係相反

見到都反胃

我地加泰人係唔會輸

用撚完影狗未
影狗係咪有狗文啲裸照

可能係一齊既裸照

同psg個陣一撚樣

影狗勁撚到
面對面都傳失

pedri真係好好j

L15 準備爆炸

啱啱差啲爆

就係睇到先講

個波入到禁區未

有3 5 15嘅波唔會再睇

打完歐聯又出
高文想逼死班老野咩？

見到好多鬼佬都屌鬼

班友識唔識傳波

係就快D

5定15爆先

人地返哂去 前面都仲係得3個

慢撚到 無個跑咁

就黎要插喉踢

屌出照出加泰三寶 吹?

影帝

永續了

屌 班友連傳波都唔識

5出嚟搞笑

佢接到波就跑嘅話有機會入

傻舟jm9

最後一腳永遠都柒

Dest今場好似生猛返

悶到嘔

Pedri Messi好正

丹角球想直射
開到咁樣

劇本係㩒屌唔入 之後對面打反擊一射就入 0-1完

睇影狗妹下妹下都算一種享受

美斯靚射

影5

影黎搞笑

咁都重可以繼續出佢

影

高文盲咗

因為佢失波 P16先有12碼

美斯goal

美斯

差少少

咁都唔使失波

美斯同so9並列pichichi榜首

似係中風影響到對眼

Pessi

對psg又係入碼先

丹真係好多啲無謂嘅假動作過人 應傳嘅唔傳

劇本

電話靚護空門

包皮同佢同場即刻高下立見

直接勁多 係過就過 唔會扭完企翻係原地

邊度offside

電話俾D2嗰下

係喎D2

換其他人入黎睇下仲好，唔想再睇佢

懷念FATI

越睇越火滾
越踢越鳩

睇丹踢波好撚忟 做完兩三個假動作仲企定係原地咁你扭黎做乜鳩

山狗扭屎忽花仲好睇

佢未死

佢扭完之後鳩射龍都唔中又失控球權，越踢越廢咁

史上最水水貨

咁古天奴好似重水啲

季初都冇咁廢，而家完全唔知踢緊乜咁

又一球鳩射，冇球中龍

丹有無中過龍

原地扭2野 再傳返出禁區 之後人地已經返哂黎
一係就試下扭撚埋入禁區啦

睇丹睇到好悶

肯換年糕未

影難得靚波

丹呢下

巴塞執柒左佢啦

唔入都j 你都算癲

係幾靚但唔入

西咗成場 叫有啲嘢睇下

電話換丹麥

B9又入嚟救世

#5終於躝

丹中龍未

想睇年糕

傻丹呀傻丹

丹又柒

丹

尻文正到

鳩文嬲到

鳩文爆粗
睇口型講buta

場波open左丹終於有啲表現 但都係唔中龍
證明條友踢陣地既能力係0

puta

睇緊高文個樣真係笑死 真係激到佢就爆血管

連now嗰兩個講波佬都睇得出#5唔掂 偏偏啲教練就搵佢做鐵膽

P16

吓留D11?

我睇緊個英文台話今場#5 excellent

Reddit啲鬼佬都話佢have a fantastic game

打弱隊冇人迫佢咪偶爾比到下靚波
現形個陣咪成個呀伯咁

中文嗰兩個話佢狀態下滑 慢到近唔上比賽

打弱隊冇人迫佢咪好波囉
上場打PSG人地迫到佢成個牙伯咁

幾年前滑撚到而家

對面死守，悶到

puig

呢度都講左起碼3-4年啦

丹終於換走

有得出場笑得好開心

puig一黎就出醜

小花又出醜

明基沙cup乜鳩

差啲

真 射得都唔射

15

朗

L15

L15又自爆

出現了

笑死人

有15有penalty

抵死

今季15輸左幾多個12碼

笑撚死
禁撚住成場黎打最尾L15又0威脅自爆

又輸12碼

抵啦

嘔返兩分出嚟

嘩我屌你老母......

C朗...

感謝#15提供笑話

本身主席復出逗住L15都正正常常左80分鐘
屌又自爆

屌那聲臨完場比人追和 西波

呢兩個鐘唔知睇黎做乜

今季啲中堅失幾多球 達又冇clean sheet

我而家先85:50

高文要入院了

鳩文

見到對波咁樣輸好爽 我係咪傻左

F5啦

中風？

激撚到爆血管

見到成班大爺失望個樣都幾正

又係lenglet屌

最撚好笑係球波0威脅

而家啲後防，普通斬個波入禁區都覺得好大威脅

慢慢係到妹下妹下

高文其實都幾慘
今季因為呢啲個人失誤失左幾多球
唔係L15超級盃已經贏咗

年糕快啲救世

Pk仲射得好過傻丹

Lenglet今季真係奇差

而家先肉緊攻

慘條毛咩

冇戰術，用人不當

條友嚟坐啫

完

我地買既人全部都咁撚軟
連啲中堅都係 utt lenglet又慢又冇身位
仲要意識勁撚差

咁都失三分 廢到

想問下今場有冇出#5

勇奪一分 好感動

兩分啫

輸2-8 一個中堅都唔買

卡迪斯痛失兩分

唔睇睇又贏

araujo唔出得咩？之前打得咁好

講真用影狗已經係抵撚死 無一個係無辜

傷

傷咗

見到有班巴迷同fans page話馬體失分 全力追西甲想屌醒佢地 成班仲係到發夢 呢隊野值得拎咩？ 寧願輸9晒佢 輸到肯改革為止

屌你lenglet

你睇吓邊個喺巴塞入波多啲！

Lenglet 真係正垃圾

啲鬼佬真心覺得佢勁架

就係傷左

要改革19年改左

喂各位疤狗仔夠鐘捐返入狗窿訓覺啦

早幾個月仲有大雄改條撚咩
係睇下遲D新board會點搞

都唔係今季了

躝啦on9仔

輸得唔夠多咩
16年輸到依加啦屌佢老母閪
改條柒咩

我覺得已經唔係改革可以解決得晒
巴塞過去個幾年洗幾個億，再撞正武肺，直頭金融海嘯咁
個攤子太爛，依家唔係要搵個識波，係真係要搵個商業奇才返黎搞

華狗時期西甲差一場不敗 好撚勁架

今晚冇得瞓 要幫你老竇老母執骨

lenglet utt dembele
呢3條仆街幾撚時死?
機會唔撚係無比過 次撚次都踢到咁

係就快 得返d灰

法國人無件好野

上年2:8個場真係現晒形

冇速度 冇身位 冇位置感

一早就見頂啦

你做人仔女唔幫死老母執骨勁不孝

想知#15嗰球點犯規 冇睇半分鐘唔夠就失球12碼

佢隻賤種勁不孝

不得不說老連咁耐以前選主席知道係羅素班底
高登已經反狗雄 班鬼佬見有歐聯又買I大毒撚就含到雪雪聲
幾年前柒到咁不信任反對仲要唔過罷免門檻
諗咪佢哋嘅無腦
我地真係行得好前

享利古利艾比度

好難形容
因為冇咩人會咁樣送12碼

睇黎我無睇下半場係正確既選擇

以前都唔信
經過武肺就知原來鬼佬真係冇腦架屌

笑撚左輸到傻撚人搵人老母黎吠

唔關輸波事，純粹要幫你老母執

渣住隊上年輸8-2嘅隊 又冇錢買人
搵邊個教都死啦
人腳又傷晒 唔出L15就得返utt
換血嚟講呢個成績已經算係咁
又打得起班新仔
唯一要屌就係死攬影帝

疤狗真係弱撚智

你蝗狗輸波果時捐左？

但你都俾巴狗秒到成個傻閪咁，返去執骨啦不孝子

和波同輸波都未識分笑撚左

佢死咗全家，狗竇都冇埋

你全家都中晒肺炎死

D屍骨比狗叼走左

佢勁不孝，老竇老母啲骨都唔理
佢老竇應該一早射佢落牆算

9唔撚搭8, 早料啦

哇你嬲到字都打錯，無事啊嘛孤兒仔

你咪九唔撚搭八 本來就唔關你呢隻狗仔事
係要走入黎申請比人屌

早料啦

呢隻皇狗仔無老竇老母教，差唔多㗎喇

死傻鳩

搵人代佢老竇老母教下佢中文

又要衝出黎7 又要敗走 記得執返先走夠阿不孝子

佢老竇老母啲骨俾人攞咗做打邊爐湯底

上場俾PSG打撚到傻9左

我哋唔似你隻孤兒仔咁人生得足球

又要入嚟鬥屌又唔逐個覆你勁垃圾
你老竇老母冇教你禮貌？

屌你幾句就咁了解人

唔記得你冇老竇老母基本禮貌都唔識

所以我哋唔介意隊波柒，你用呢樣嘢嚟攻擊有咩用

碎右發功

？

米蘭打比仲好睇過國家打比

你皇100%勝率？

隻孤兒仔戰力低到傻

又lenglet..

佢果晚捐返左狗窿訓教架

佢開親po
巴就贏唔到

咪話咗佢無狗竇

我輸到好撚嬲 你開心啦賤種做人做到你咁撚on9 死撚左去算啦 輸波又點？

顧掂你隊賤種先啦
呢幾年咁柒疤迷就冇晒感覺㗎啦，不過賤種都唔好得幾多，你隻喪家狗好心就縮返入狗竇咪出嚟獻世啦，爆閘畀人撚都有

傻撚左被害妄想症關皇乜撚野事

有得屌唔屌撚左你先咩,輸完PSG幾撚開心又和廢隊

似係你隻喪家狗畀班疤迷撚多啲
估唔到入嚟有笑料睇

踢著d拍巴士嘅隊就妹下妹下
踢d逼搶強嘅隊你連控都控唔穩
再唔講後防幾弱
巴塞呢種踢法係咪真係過時
班法國佬真係

我都好撚開心有得撚你條傻9

你皇迷嚟，老友
你似想割蓆扮唔係皇

原來冇老竇老母個人性格會咁扭曲

人爆閘你爆閘你爆得咁柒

成日講老豆老母仲有冇其他

好撚威威

冇，因為呢到得你冇老竇老母

皇狗咁都輸係幾威

唔係
係你廢

隻傻柒應該嬲到癲咗，啱先已經嬲到打錯字

早料啦各位疤狗仔聽日再慢慢傾,唔阻你地仲咁開心

傻閪扮瞓敗走成個港毒之父咁

喂你好撚廢，爆閘挑人機點知畀人撚幾句就敗走

連自己隊狗隊都唔敢認

你提供笑料姐死傻鳩衝入黎柒
現實應該仲失敗

爆完閘十幾分鐘話訓

唔講仲以為賤種好撚掂，你隊賤種柒到習以為常啲人懶得抽你水喳

白白馬佳田？

畀隊唔知乜鳩踢出局嗰隊賤種囉

原來畀西丙仔踢出局

你先威厚面皮到入黎爆閘
走住黎屌

米抽我皇啦吊-.-
上面條爆閘狗連皇區都少入
唔計啦

呢個po碎右開
睇碎右頭了

==

等睇佢聽日公海開post

換血？堆瘀血仲係場度，換左啲咩血？

你記唔記得係咪因為傷曬啲人先焗住換新仔

唔岩聽都要講 要改革就徹底啲
留美斯係度只會雙輸

L15又喊

邊到有得睇

喺IG見到，唔知真定假

🥺

好彩無睇
抵撚死啦出朗狗
場場出班無希望既人
都唔出明基沙puig果啲吸下經
為下季作打算 鳩文抵比人炒

原諒佢了🥺

哭撚左

都幾慘
擺明唔夠料踢正選
而家比疤狗詛咒

9點早場時間咁閪
西甲官方擺明做鳩我巴

方便亞洲球迷睇住疤俾人屌打

Lluís Canut (journalist) on @totgira
"Koeman was affected after losing to PSG, because he thought the French team could be eliminated."

法國人已完

買武球皇得唔得

有冇人知美斯Ig story 講咗啲乜

細哨啊媽走咗

睇黎可以長追疤狗冇Cleanshit

今次lenglet係咪變硬雪條

多9魚，琴晚佢咪又係照出L15, 係真就擺mingueza上中堅啦

摩納哥 > 巴菜

Lenglet=新#24
又係d死法國佬黎個陣表現唔差 臨危受命
之後場場一人改變戰局

法國炸彈一號lenglet
法國炸彈二號utt

尋日AINIESTA同我講
話兩個分工好啲
一齊出下場無人換
輪住出可以輪住比人屌

24入賤種波，又有free kick，踢左閘都得

兩個一齊出
會唔會負負得正

得罪講個#24勁好撚多
至少唔會大賽自爆先

兩個一齊出= 9打13

煙剷不知幾撚穩
拎叻比盡奧利股喇之流

估唔到都未夠10年
#24都可以平反到

比著佢兩個倒轉時期效力
我都幾肯定#24而家會柒過#15

過兩年: #15不知幾勁 xxxxxx

收到風達仔喺更衣室擺咗幾碌棍

唔怪得L15喊到咁，原來俾人責棍

球皇

在最新出版的加泰足球報爆料了巴塞隆拿內訌事件，在今季賽事狀態飄忽的基士文近日一直在炮轟主教練的用人問題，基士文多次在公開場合表示巴斯基斯根本不應該出現在首發的位置，這也間接惹怒了朗奴高文，朗奴高文在更衣室多次叫基士文閉嘴。

不過基士文並沒有為此收斂自己的行為，據內部人士透露基士文在訓練場多次挑釁巴斯基斯，巴斯基斯起初並沒有理會基士文的言語上的挑釁，不過在輸掉第一場對陣PSG比賽後，基士文在更衣室公開嘲笑巴斯基斯就是小學生水準，「難道你是朗奴高文的親兒子？」

此言語徹底激怒了巴斯基斯，巴斯基斯起身一拳揮在基士文臉上，當時艾巴和碧基也參與了此次的鬥毆，三人聯手對比基士文打腳踢，基士文毫無還手之力。據悉碧基很早前就厭煩了基士文的大嘴，而艾巴和巴斯基斯關係非常鐵，幫巴斯基斯也是情理之中。然而在這次鬥毆中居然沒有人去勸阻，美斯甚至開心地手舞足蹈。

本屆歐聯表現碌碌無為的美斯在更衣室也是出了名的毒撚，美斯非常不理解朗奴高文的戰術部署，在被淘汰出局之後，美斯在更衣室對朗奴高文豎中指，開口大罵：「就是你愚蠢的戰術，毀了比賽！」朗奴高文回應：「如果我還在巴塞帥位一天，你看看你今後能不能轉會！」

冇個好中堅拍住越踢越差
可惜

朗隊

無往死裡打

無鐵棍 Failed

第2集黎

報到

幾大隻靚仔

respect

懷念煙鏟會會長Qxxxxx

拉走左1年都已經見人平反

仆街狗雄臨走之前同佢續咗約，去到2026年，屌佢老母

一續續5年真係CLS

丹尼爾艾維斯個陣又唔續約咁爽手
呢D廢柴就咁爽手 又話著緊巴西市場簽隻吉祥物古返黎
分分鐘個陣續丹狗 屁馬都未必走人

特警個case唔關事啦
當年留佢咪又屌高薪老野
尼馬走真係唔太關事
Psg俾佢個offer好姐
巴西d球星好少係一隊波keep得長
再者 巴而家個問題唔會係佢唔走就唔會出現

係屌亂咁續人姐
特警走唔係問題係一直買唔到人頂佢
搞到依家都仲未掂

但係尼馬唔走 應該唔會有丹同古嘅出現

顛峰msn 都掩蓋唔到中埸控制力下降同防守問題呢幾年買咗咁多人都解決唔到呢兩個問題

中場一日有影狗一日都解決唔到

Jeremy Mathieu: "I had a very bad time my last year at Barça. I had a feeling it was my fault for the defeat in Turin, but I don't understand why I was killed, in football, there are 11 players." [rac1]

無啦啦又會搵返煙剷做訪問

Jeremy Mathieu: "The generational relief is difficult, you have to look for an important piece front and back. The problem is that players like Busquets and Piqué have given a lot to the club, it is not easy to change these players. Let's see what the new president will do"

Jeremy Mathieu: "Umtiti? When you get out of an injury it's hard to get back to 100% and I think that's what's happened to him. He's a world champion, he's been a very big player, but he's far from his best version. He has to work harder, he also has to work mentally."

Barça are closely following Real Sociedad forward Alexander Isak (21). Dortmund however have a 30M buyback option when they sold him in 2019 and that expires next summer. Barça are also following Benfica striker Darwin Núñez (21) [espn]

年糕仲後生
轉型做前鋒有冇得諗

我煙

嗰陣搵佢做左閘擺明陰佢

個陣減薪先咁急續約
原本個份去到2023

忙上班

好耐無上水
咁多位手足還好嗎

489連摩納哥都不如

Farmers league

法甲 > 西甲

真
上季歐聯法甲幾隊喺四強 西甲幾隊？

Maybe I can call Messi and company and we can play for the seventh title

諗落嗰一隊人入面都得返唔夠一半仲踢緊波
享利伊度奧沙維基達耶耶佩奧爾艾比度馬基斯VV
仲有古莊臣希比施雲奴細米（嗰季用來吸傷）賓度叔全部退曬休了

丹狗返左巴西踢撚埋攻中 鳩白喺日本
柏度同卡沙利斯仲喺意甲踢緊球

仲喺度嘅影帝同碧基不如一齊退埋算啦

突然醒起Thiago 09年係有落過場都算一分子

Tiktok

起身未？定長眠左？

我屌你老母 芝士漢堡

Jérémy Mathieu (Ex-Barça): "I had a very bad time during my last year at Barça. I had the feeling that the defeat in Turin was my fault, but I don't understand why they constantly blamed me, in football you play with 11 players."

"I felt alone in the locker room, no one supported me, and for me, this is not football. Right now Lenglet is getting a lot of criticism. He has to try to be positive and reverse the situation."

"I didn't talk to Luis Enrique all year round. I need some effect. At Sporting, I had it, they gave me encouragement, but in Barcelona, nothing. For example, the game against Málaga that I made an error, he did not tell me anything the next day."

"Enrique only spoke to the important players."

"Griezmann is not at the level he had at Atlético Madrid. Personally, I think he was wrong to sign for Barça. At Atlético, he was a very important piece, and I don't know if he is in Barcelona."

"The generational relief is difficult, you have to look for an important piece front and back. The problem is that players like Busquets and Piqué have given a lot to the club, it is not easy to change these players. Let's see what the new president will do"

"Umtiti? When you come out of an injury it's hard to go back to 100% and I think that's what happened to him. He's a world champion, he's been a very big player, but he's far from his best. He has to work harder, he also has to work mentally."

疤狗仔真係每日都要俾人屌一屌先安落

係，似你老母

不過你老母死咗冇得俾人屌

點解你老母在生嗰陣你容許佢日日俾人屌？
你隻雜種好不孝

佢隔咗兩日先搵返你，又點每日俾人屌？你勁弱智

你點睇#307同你割蓆

又早場出醜

問你起身受靶未你都可以調轉黎講
叫你就入返黎 乖 good dog

佢無邏輯可言

轉睇so9贏波啦

回家吧

同影一齊係巴養老

中鋒回家了

Sergi Roberto's injury is lengthened. There was talk of him missing 1 month, but he will end up being out for 6 or 7 weeks to prevent relapsing #fcblive (via @OnzeTv3)

good news

If Frenkie De Jong gets a yellow card against Elche, he'll be suspended for the next LaLiga game against Sevilla on 2/27. Other players on yellow card alert: Messi has 3, Piqué, Griezmann, Alba, and Mingueza have 2 [sport]

慘了

Coutinho suffered a setback in his recovery. The Brazilian midfielder, who underwent surgery on January 2nd, still has a swollen left knee after being operated on for the external meniscus. He was initially ruled for 3 months [md]

The 11M that Atlético would have to play Barcelona for Luis Suárez's transfer was agreed between the two clubs and behind the player's back. In fact, Luis Suárez did not want Barça to charge anything for his transfer (via @SiqueRodriguez)

SO9 依然嬲到震

Santi Cazorla: "Xavi is ready to coach Barca. He knows the club perfectly, he knows how things are going. He is aware of how things can go and what he has to endure at a club like Barça. As for technical capabilities, he is fully prepared." [rac1]

準備叫沙狗了

躝啦

so9一到歐聯果然即刻死火

Laporta, Font and Freixa were asked if they would put a Real Madrid shirt on IF that meant Barcelona would win another Champions League.
Laporta: "Never".
Freixa: "Never".
Font: "In exchange for another Champions League? Yes."
[TV3]

唔洗選喇拿撲達贏撚硬

真地頭蟲

睇精華佢好似跑快咗

嗰個font係咪出嚟搞笑
之前有記者叫佢哋每人即場畫巴個logo
laparta最正常
freixa少少柒
font直頭畫咗舊唔知乜

預測今晚贏左之後有班巴迷會幻想衝到西甲

其實都已經12年前

唔關事 死左火幾場啦
一出返個Felix即死左火
馬體無左2翼出波 打中路反擊即係玩死SO9
不過都無辦法 D人傷哂

佢好似係生意人？

第一個

叫佢畫皇馬應該識

Barça's lineup for tonight: Ter Stegen; Mingueza, Piqué, Lenglet, Alba; De Jong, Riqui Puig, Pedri; Trincao, Messi, Griezmann.
— @HelenaCondis
終於棄影狗

三核

有lenglet

上埸佢揸車離開球埸比人影到佢喊

笑到喊

同official唔同既..

The last time Elche scored against Barça was in 1978.

又有得破紀錄

巴狗呢幾年都破好多紀錄

要開工
冇得睇

西波嚟，唔好虐待自己

邊個會爆先

唔睇了
贏咗聽朝睇精華算

差D比人入

係咪又要準備輸

對面龍上晒身

班人幾時先練下finishing

咁都唔撚入

唔錯喎呢幾下

呢啲波冇人睇就唔使開即討

#9好撚廢

今時今日有人扭波重要扭到都算係咁啦

以後出trincao啦 起碼唔會乜都扭同甩波

好過力架進攻黑洞

前排出佢個陣有冇睇個個屌啵

睇到都躁 係咁甩又唔傳

西甲都冇幾何有即討

左cup右cup完又射唔中
中龍又冇力

前鋒嚟講場場淨係出十幾分鐘真係好難build up到信心㗎喎 唔同中場嗰啲無限有波掂

講緊前排高文場場都放佢出場個陣
仲有場潛力丹帶隊長章 美斯冇出 成隊後生都著唒火個場
成隊得年糕一個入唔到局個場佢就係你地所講既死扭又甩又鳩傳
之後個個都話佢唔掂

Fati快啲好返 無咗佢差好遠

我睇緊咩波到底

完全feel到小花湊仔咁湊嗰種絕望

有冇老屎忽話我知03年前既疤閪啲定而家閪啲

咁點都好難同嗰年比
嗰季季中去到下半版

美隊都甩好多波
喺我打緊嘅途中就入波

丹麥後腳助攻

美斯真係痴撚線的

打緊咩
飛機？

似喇，同美斯一齊射

丹麥佬個樣好似重J緊個助攻咁

丹麥跑埋去阻到美斯起腳

有同感

影狗in

點解又有#5

de jong勁到

一個跑過晒

迪莊同美隊

De jong

FDJ MESSI兩個都痴撚線

de jong

尻文一入影 dj 就好似推左上去

傻丹又爭啲

呢個算啦 無希望

四年好似冇進步過

美斯今晚有冇機會戴帽

艾巴

丹麥又助攻

巴狗深盤都開到

電話紮頭髮好gay

美斯入入下又拎西甲神射

丹麥做呢啲下把位都算唔錯

明明開季冇心情踢 咁就上翻第一

Lenglet Dust 電話 in
丹麥 主席 艾巴 out

換返三個炸彈入嚟咁開心

唔比蘇咬拎 所以發力

點解唔收DJ

電話

電話咁都唔入

龍都唔中
一定係太凍

Mingueza左右閘 中堅都踢得

佩老大

一出嚟兩個big chance

都唔入

UTT又收咧

屌那星玻璃人

UTT又傷

又傷

無事 彈返起身

防守好似有啲差
上半場比人cup過幾次

覺得佢中堅好D

完！

防守真係差啲 但好在好敢攻上去

丹再係咁遊魂，佢遲早畀Trincao搶返正選位

打中堅好啲，邊路好難兼顧進攻防守

但高文而家冇再用佢做中堅 之後有佢 araujo gracia感覺都靠得住

EricGarcia應該靠唔住

畫隻狗上去？

蝗又過數

大哨後腳

藝術家黎

蛆記啲後生好唔掂咩？

咪差唔多

不如Oscar 轉打埋左閘

Oscar Eric Araujo Dest
咁樣咪一條後防

Lam撚曬脷咁

Dest 客串左閘都有功課交到

真係幾好J嘅, Set 得好靚

原來近九次對elche 都無失波對面太廢

唔好燈 ..

場波都踢完 燈乜撚

等陣VAR吹番轉頭畀個12碼人就唔好la

第10次對 elche 嗰陣再講

第二球 FDJ冇望都知美斯係邊 傳到比佢

第一球曲奇佬後腳仲堅

其實都幾誇張﹐你搵支西丙球隊打足9場我諗都可能會俾對面偷到一兩球

因為一定會出副選 要到波廢得嚟又未去到西乙level令巴塞唔可以輕敵 其實好難

呢隊波個個都可以唔望 美斯一定要知係邊到

個個都係美斯嘅amigo

巴塞連續幾年歐聯出醜都好難架
咪又做到

認真踢既真係唔會畀人偷到

不過對強隊一定畀人截晒

星期六早場作客對老西咪又係輸

想屌

靶迷淨係得返對弱隊既比賽可以J下
對強隊輸少過2:8已經滿足

又上射手榜首了

冇冠軍入幾多球都冇用啦

我疤單線作戰
應該仲有得爭嘅

隊波啲默契一場有一場冇咁 好唔穩定
但都feel到係進步緊 特別堆後生仔真係幾靠得住

Puig又冇份出

琴晚換lenglet都唔換佢 真係r哂頭

比基要休息，Dest要時間慢啲恢復，反而係出電話佬都唔出puig

聽日早場對西維爾 閪硬

其實幾時開始碧基變左比基
定比基先岩音啲

唔係不嬲都係叫碧基咩

是撚但啦都係譯名睇得明咪算

我覺得要收DJ

Pedri同De Jong今季真係chur盡

De jong愈踢愈有球味
前排買咗佢荷蘭作客球員版

以為會收起fdj/ pedri 是旦一個，估唔到換走丹麥佬

估佢2個下季好易傷特別 de jong 國家隊又係咁chur

應該要揀返場對西甲弱旅畀佢哋抖下
但無 FDJ，中場會好癲

一陣傷左仲癲

總有一日會出 影 + 比真歷 + PUIG
到時真係要靠 PUIG 了

Puig呢d打中場配合嘅就成日俾d廢老中場佢 明玩9佢

早幾年kdb連續兩三季都係全勤咁滯 之後呢兩年多傷到
當年我都希望fdj有kdb咁勁 但真係唔想佢傷

其實打弱隊出puig+pedri/fdj+busi/pjanic
甚至puig+ moriba/bus/pjanic其中兩個
其實都夠

前日果場好應該要啦

Koeman 條友仲會肯用 Moriba 咩 再失分提早走人都似

睇alba訪問 應該係對cádiz個場咁都贏唔到成隊好頹 所以前日個場出正選去贏波拎翻啲士氣

有咩士氣﹐下場對返啲強少少既咪又係輸

應該炒到西維爾嘅

比老西炒就差唔多

反正都雞胸
不如練下人仲好過

連續兩場對老西

早場作客例閪 仲要對老西

今晚笑住睇

係聽晚 唔好咁興奮住

果場對cadiz, koeman 出返對PSG果11個都CLS
點解D media 冇question 佢依個安排, 淨係focus 落阿叻到

大敗完繼續正選
完全冇後果
俾著我都hea踢

應該連續兩場被拉子老西炒

Carles Perez尋晚歐霸有波入

收到風夏撚夏季會嚟
Welcome

入錯po

Barça paid a commission of around 10 million euros to Josep Maria Minguella for the signing of Malcom back in 2018. The club signed an intermediation contract with Minguella to negotiate on behalf of the club for the signing of the Brazilian player. [cadena ser]

我未來人嚟
幾個月後你地就知

轉個頭過返比狗雄做回佣

A4 回來了

R4呢

R4下場鏟草

拉都算好比面架啦
入完波都冇慶祝

Xavi又贏冠軍

隊波好似畀佢教到好勁

咁講本身艾薩德都係卡塔爾霸者來

同埋比你有Santi 喺嗰邊中場一定惡曬
佢仲有件阿爾及利亞佬場均多過一球

咁講本身巴塞都係西班牙霸者來

同埋比你有b5喺嗰邊中場一定惡曬
佢仲有件阿根廷佬場均多過一球

拉勻咁多年來計你都無講錯㗎

類似教psg拎法甲咁
請到xavi santi去踢 點都有d財路

諗返當年成年91球 同有季西甲入50球 真係好癲
場均1.5球咁滯
一個人入波同d中下游成隊有得揮

其實睇番係除左皇巴之外同其他所有隊都有得揮

但係嗰年成績反而唔算好

其實場均1.5-2球已經算多
講緊五大聯賽正常冠軍都係80幾 過百已經係癲
係個幾年巴皇都發癲先兩隊都過百
當年季季都有兩三場入567球

個wiki寫全季入左1千球多d
巴皇兩隊齋入波加埋都過200

呢d真係好on9

老喇

捉戰犯同埋屌dest 果班

美斯C朗加埋都差不多100

下

又存影5

今晚咁早出醜？

咩陣黎 5後衛

屌你高文又出#5

Dest/文基沙打翼

係都alba

又出5 同15

艾巴左邊應該就唔會改

又係條熟悉嘅性感防線

性感到流鼻血

三中堅？！wtf

布狗朗狗 唔睇了

又吹撚到麥巴比球王

係好撚多了
美斯係真係痴撚線的
Ray Hudson 即係鳩叫講波佬
成日叫佢Magic Man 真係無叫錯

睇好夏蘭特多過麥巴比

迷影冇輸過， 永遠係最大贏家

#5 #15 西波確定 唔洗睇

垃圾陣即刻唔想睇

西維爾 2017主場王

想睇拉定埃鏟草慶祝先？

#5 #15 想點輸法

閪陣

Gomez原來加盟咗老西 不得了

又冇人開jack2?

喺阿特蘭大好勁

有無link 睇開個網死左

[推到完場] 西維爾 對 巴塞隆拿

左#5右#15
定海雙針

丹一有空間畀佢爆勁到

食炸糊

屌 malcom仲喺到就好

perdi

終於唔係閪波

Fati勁好多

我意思係打下後備翼都好
我總係覺得巴塞係欠咗佢

頂傻丹

雖然唔想咁講，Moriba 比puig 更有機會成為巴嘅核心。Moriba又有身體，又有技術又係拉馬西亞出身，頭先後腳比美斯而且西維爾啲後衛一野撞埋去，佢郁都冇郁，動作都冇變型，仲可以回傳個貼地舒服波比自己人

Puig定位啱做後備出。不如借去比拜仁操番身肌肉先返嚟

高文下季唔走嘅話佩治走硬
完全係行緊巴查後期係安狗教個陣條路
次次有得出都有表現 但之後下場又冇得出

打錯字動作冇變形

巴查子
喺多好撚慘

Moriba身體對抗係呢條中場係算突出 前插都ok
所以今場個時間偏向搶中場 要防守 出佢而唔係puig都合理 算針對性

佩佩真係太細粒

高文真係奇怪 上場就出正選
反而今場作客老西先黎轉換+變陣
但反而踢出黎仲好

應該review完國王杯第一回合而轉陣。佢之前都有提過出3中堅應對雙前鋒會好啲。上場唔係出正選啦，丹麥佬、trinaco、UTT、比真歷正選。

竟然贏

Puig練大隻會變小拳石咁 但佢真係撞一撞都跌 防守唔太得 都唔係再關身高事

比個炸強嚇撚傻左

老西都留留地力搏下場國王盃咁

我都係對Puig無乜信心嘅淡友來
但Moriba 就幾睇好的

佢Core都唔得啦 要比心機練下對抗性

佢進攻慾望幾強 睇好 但巴始終都差個防守勁人

新Amigo

G7冇人理

🗣 [ @fansjavimiguel ] | Pedri will be out for 2-3 weeks. He is very doubtful for the game against PSG. 🚨🚨🚨

上埸miss咗兩個黃金機會今埸轉陣打352，要個跑得快嘅拍美斯丹比利同丹麥佬

Araujo又傷幾耐？

佢好似冇事

Puig機會

琴晚好似最後想繼續踢，但照俾高文收走

之後仲要大大力踢落凳到

幾想佢踢psg 拎下經驗

>>都唔見得球隊可以踢到水銀瀉地，滴水不漏。

B5都有得平反

平行時空

好撚識波
b5都反得

尼馬走個年買返個防中頂影個位，影打後備/正選對西甲中下游球隊都ok嘅。但對強隊出影就真係唔夠做

🚑 (UPDATE ON ARAÚJO): Ronald Araújo is fine and there is nothing serious regarding him. His participation in Wednesday's match against Sevilla is not in danger. [AS]

見古天奴好似消失左
去google左

該記者指，巴塞收購古天奴的合約中，有一條關於出場次數。古天奴今季在西甲上陣12場，歐聯上陣2仗，只要在餘下賽季再上陣7次，巴塞便要向利物浦支付約450萬鎊。

這個銀碼對於堂堂西甲豪門，本應「濕濕碎」。不過，疫情之下，閉門作賽大半季，巴塞收入大減。而且多年來招兵買馬，當中不少合約仍未還清，有指巴塞仍欠19家球會共1.12億鎊轉會費。單是古天奴一人，未向利物浦還清的轉會費已超過2500萬鎊。

唉 大家幫手係巴塞官網買下野啦
岩岩買左200幾歐

買完出糧俾影

B5 都平反到
咁現役都無咩幾多球員值得反

諗起個陣呢到都迷貝迪斯個黑鬼

#24 #5都有人平反
過幾年L15都準備上神枱

威廉卡華奴？

買完俾錢班大帝哂

買完續b5 不了

變左第二個保贊

古天奴係傷鳩埋

被受傷

一個瘀血姐
當幫手出糧留美斯

Laporta to Font: "Xavi, Xavi, Xavi, Xavi. Keep repeating Xavi, Cruyff, Benaiges. Either you don't know the reality of Barça, or you don't know these people."

Font呢條撚樣連巴塞logo都畫唔到

美斯呢啲招牌式個人突破，過埋龍先入，真係買少見少

Arsenal coach Mikel Arteta is one of the options for Joan Laporta's candidacy to occupy the Barça bench if Koeman does not continue next season #fcblive (via @gerardromero)

Sergiño Dest isn't happy with the season he's having and knows that he can improve. He constantly analyzes his performances. His future is hopeful, but he himself is aware that he must improve in many facets of the game: in defense and in attack [sport]

近兩場先踢返好少少，慢慢嚟啦後生仔

Dembélé has looked at ease in Koeman's 3-5-2 system and his speed has helped the side to pose problems to the opposition. Dembélé had not scored since the Eibar game in December. He completed 16 of his 17 attempted passes and contributed defensively [marca]

迷丹又可以出返嚟了

迷丹冇撚得輸

依家禁區外直接射入
簡單直接

咪撚on9 叫定拿狗

對面壓得上係幾屈
但一收縮玩死守就無能

其實佢都唔係好多扭龍入

要有空間比佢爆先發揮到

Source:羅狗大雄喉舌RAC1

認真今年印波衫印邊個好
美斯就一定
諗緊A4/Pedri/G7其中一個
大家俾啲意見

醉右la

唔印垃圾

G7

Dest

Puig 唔印下季賣左就冇

#5/#15 啦

一場波又打飛機條友鳩射鳩傳左十鳩幾場

其實上場係唔知點解佢打果個位咁空 所以先可以俾佢狂爆

係 佢係多其實都係有位俾佢爆所以咁屈

根本覺得老西果場係放比我巴 星期三見真章

咁老西都係睇國王盃緊要過西甲
西甲佢最多爭前四 而家頭四個位咁穩陣
梗係搏盃賽 歐聯都仲有得同多毛柒鬥

所以巴國王盃已經出局

專心啲等美斯贏西甲神射手就算啦

想睇殺埋賤種

好似話已買加西阿

國王盃週中踢

2日後

下年出4億打包夏蘭特+包皮，六冠指日可待

包皮肯過嚟先算啦
上場追住Dest嚟鬧重話要殺咗艾巴

B5

盧蛇杯賽之王

破產巴學人買貴人

橫掂都產已破，仲駛乜睇價錢

兜口兜面話要隊冧艾巴，咁嘅人巴都想要？

艾巴都走啦

擺明做新聞再過賤種

下年有包皮 夏蘭特

真係諗起都扯扯地

包皮不了

唔夠老

上場先追住Dest嚟鬧重要兜口兜面話會殺咗艾巴
有幾下賤先會走去求佢過嚟

Catalan police are located at the Camp Nou offices this morning to search for documentation in connection with the BarçaGate investigation. Arrests are not ruled out. [cadena ser]

BREAKING NEWS! BARTOMEU HAS BEEN ARRESTED BY THE CATALAN POLICE!
He's one of the major suspects in the Barcelona Gate scandal, where the club overpaid a company to smear political rivals and some of the club's footballers.
JUSTICE AT LAST!

Bartomeu, Oscar Grau and Roman Ponti have been arrested by the police because of the #BarcaGate scandal, where the club hired and overpaid for a company to smear some of the club’s footballers (including Messi) and political opponents.
The police had been investigating this incident since it was leaked by the media that Barcelona paid this company in a way that avoided scrutiny by the club’s members and all of those in charges.

Eric Garcia will join Barcelona in the summer and will sign his contract until June, 2026. (Fabrizio Romano)

大雄

硬係感覺佢係水貨

抵啦 拉撚晒佢 拉埋依家個過渡主席啦
死都唔提前讓位

係啦 咁撚軟
翻版utt lenglet 可能仲廢

前青訓
請尊重

又矮除咗免費諗唔到有咩好
回收todibo好撚過 有速度又高
懷疑仲廢過yerry mina

上年夏天可能會J下
今年睇完A4 M28仲要多個
邊到有位出

Yerry Mina都有個頭㗎

FC Barcelona has set a new record for the most club presidents arrested [2] among European clubs.

逃犯天堂

巴塞現場直擊大雄被捕一刻

發生咩事？

雄狗

用波真係冇講到咁勁 又唔高又瘦 轉身唔快
本身都當佢青訓+後生+上年冇人 都叫可以試下
而家有Araujo 要青訓有Mingueza 佢真係比下去
不過咁睇utt lenglet要躝 碧基退落黎
Garcia當後備都可以望下嘅
反正隊波都冇錢買勁人

嘩，大雄

巴迷利好消息

活著何求同希特拉要失業啦

Laporta: "It is not good news, nor pleasant for Barça. He did not have a good management at the head of the club but he is still a president of Barça and it is a shocking news." [@Elwood_White]

#犯法就要拉

依法治加

佢識跳舞 全能到仆街

犯法就係犯法， 一定要負責

佩雷斯隻狗大雄終於報應到

查下佢有無收賤種錢啦
真係無一隊波既主席會專登抹黑自己隊波
除左想搞亂巴塞都諗唔到佢有咩著數
最重要係呢條撚頭竟然可以做到5年，加泰班人搞乜

Araujo就真係腳下功夫比較一般
Oscar打閘都仲ok
Eric Garcia掉轉無你講到咁差就真
大家都係咁高咁大經驗唔算多
點都有佢出場空間

Todibo仲返到來咩
呢啲出左去分分鐘唔想返

我都相信Garcia會有得踢
佢有potential 係唔差我認同 我想講係佢冇出面吹到大
佢返黎同Mingueza有得爭下我唔覺得係壞事
右閘位我覺得佢暫時打得好過dest添
但下季卅二emerson同dest爭 oscar都似打返中堅
Araujo打防守為主 用波差d可以接受 如果keep到佢一定係三個人入面嘅優先 佢轉身同速度真係優勢黎
下季keep呢三個 if碧基肯後備帶住佢地 個中堅位人腳算係咁

做左幾年人球仲想返黎咩
出去打下正選好過啦
返黎仲有三個都後生嘅一齊爭位

支持加警嚴正執法啦

原來前日美斯

❗Three of the people arrested today (Bartomeu, Oscar Grau, Gómez Ponte) were going to be sued by Lionel Messi for leaking his contract.

— AS

Rafa Yuste (vice president under Laporta): "Arteta? I flatly deny it. I know that Mikel Arteta is a great coach, a friend of Pep, but I have not spoken with him. And we convey all our confidence in Koeman." [via md]

寫咗咩？

老老實實高文係咪on9
教教下國家隊
點會轉黎教一年玩青訓搞臭自己

阿迪達都好過高文

咪因為贏左個3冠

Font: "Mr. Laporta has improvised a last minute project, while we have been working for years with names like Jordi Cruyff and Xavi."

Laporta: "Having a project is not about powerpoints and organization charts. It is about having the experience and credibility to run the club."

你認真？

前8教到差啲要降班，咁我覺得高文好啲喇

上次隻爆閘賤種狗呢？上星期唔係吠得好響嘅咩？

Neymar had an intense training today to test his left adductor injury. However, he has little chance of playing against Barcelona, even as a possible replacement (off the bench) #PSGBarça [le parisien]

456 不是夢

Araújo trained today in the gym and everything indicates that he will train with the group on Tuesday so his presence isn't in danger for the Sevilla game. Pjanic and Pedri are not yet available [as]

speedy recovery Pedri

乜武肺又傷埋

護級方面

唔好咁天真啦

有得做球皇領隊
呢啲機會唔係好多人有

時機唔啱入嚟
佢教得掂佢就證明自己勁
教唔掂都係因為人腳唔夠好/齊

不敗之地

之前隻爆閘賤種狗呢個？

so9：

我巴興789

惡搞叫啲狗拉大雄

0-7 2-8
根據小學數學推理﹐今次應該總計輸4-9

嘩屌
咁輸多幾年咪可以反cup囉

仲要輸多幾年

搭左銀河廢艦沉撚左

球隊legend喺有危難時期返來拯救隊波
完全合理

講真我唔怪高文喎

球會冇錢同球隊老化講左咁多年
不知幾多知名教頭驚臭朵唔肯教呢d波

今年目標係重建
執到幾個新人出黎已經有賺

其實都無得怪佢啲咩
佢仲喺呢個時侯用新人 而且仲要上到位

假如仲係華狗 / 施狗教，應該場場 default 陣

奶共方面

第二個雲92
都預咗呢幾年係黑暗時期
如果培養到幾個後生仔上位做主力已經有賺

但佢同球員關係暫時都ok wor

咁打和個年係點先 照輸作客入球出局？

施狗算係咁 係佢帶左a4同puig上黎

阿揸住班咁既人 都可以教到咁

同埋排陣上面 高文算多變 比唔同新人都有機會

高文臨場係完全唔知做咩

詐傷避戰咋
真巴

中咗我笑點

仲記得季初唔知邊場落後緊，佢一炮過換哂啲攻擊球員出嚟

打賤種？

打fifa都冇咁on9啦 打賤種個場最後人腳變到316咁樣

大雄的被捕生活 Day 2

戰術大師

根本鳩黎果幾場最前果排可以企6個人
後面無得組織 輸反擊輸死

我玩pes落後最多都係attack level推到最上砟

幾時會到呢日

🗣 [ @tjuanmarti ] | Pedri wants to play against Sevilla, the discomfort he has had has waned in the last 48 hours. The decision will be made tomorrow. 🚨‼️

醉右又二五

其實有無人贊成永續高文，雖然今季未話叫做有杯攞但係成隊d精神士氣明顯係好過華撚時期好多

話唔定踢埋場psg就即炒
仲講乜永續

本身個陣都係青黃不接，我寧願比佢四大皆空一季練好pedri moriba 丹 araujo呢堆人，好過又華撚個陣on99次次都比人逆轉成隊都好似喪曬氣咁

咁撚快好翻 希望唔係死頂

一陣再傷就仆街

阿迪達 定 高文

ten hag ok?

Laporta: "Barça's image is damaged. On the 7th, there will be a new Board, we hope to regain the enthusiasm, image and reputation that Barça has in the world of football and society. If I win, I will try to regain prestige."

"These are not good times for the club's image and reputation or for assessing possible action against the former board of directors. It is better to see how everything evolves and then make thoughtful, reasoned decisions and based on what has happened."

"Mikel Arteta? I'm not talking about names, When we arrive, our coach will be Ronald Koeman. He is a great Barça player, he deserves great respect. I will not destabilize the coaching staff or the players."

"Koeman is doing everything he can. When I was with them, to talk to him about the signing of Eric Garcia, I saw that he was reasoning very logically. I thought it was impeccable."

"Xavi has let himself be used or has been used against his will. I don’t know and I don’t get into it. I look for people’s ability. Xavi will one day coach Barça. He knows a lot about football, but everyone has a tempo and a maturation process."

Regardless of who he next president will be, Messi as of now will wait until the end of the season before deciding his future. He will listen to the new president's offer but wants to first make sure the new sporting project is a reality before deciding (via @manucarreno)

認真，聽講滴達都幾廢，如果佢我寧願高文，起碼佢玩得掂班後生球員

同埋依家無人敢作反先啦 得美斯 Pique 影帝呢啲 old seafood 玩得起

btw Laporta 都好似幾有信心會當選 啲訪問對答極自信

Barça's possible lineup against Sevilla: Ter Stegen, Dest, Piqué, Lenglet, Mingueza, Jordi Alba, Busquets, De Jong, Pedri, Messi, Dembélé

352 again
電話再見了

除左佢係球隊功勳鎮得住球員之外，最撚明顯一點就係丹成季基本上無大執過，同埋上遺傳打老西，丹好似變翻多仔時期咁滿場飛，勁撚到，佢個352變陣解放左Alba dest丹進攻能力 又鞏固埋後防，不過中堅一定要買人，除左Eric Garcia,如果中鋒有豬sir Auba呢種用住先就好

如果玩352電話佬真係有d多餘，佢速度唔夠，今季射術退步，係防守好

不過上場丹咁撚勁，呢場應該會專門搵人睇實守佢同埋美斯

There were good sensations with Pedri in today’s training session. The player aims to take part in tomorrow’s game. Koeman will announce the squad list tomorrow. A decision on Araujo and whether he will be called up will also be made tomorrow (via @HelenaCondis)

唔畀丹持球先會對佢最好，迫佢跑多啲同專注做 finisher

呢啲 moment FDJ 就會上力
佢無人 mark 之下推波輕鬆入禁區

Messi is the first player to reach 100 dribbles completed in LaLiga this season and the second from the top five European leagues, after Adama Traoré (105) (via @OptaJose)

hea 下 hea 下又第2多 dribbling

又未必，佢多仔時期持球突進都勁，其實佢無球跑動唔算出色，但係如果前面得一兩個防守球員或者比直傳佢跑，佢就好撚勁，好似歐聯熱刺同西佬呢場咁

Rakitic on @rmarcasevilla
"Barçagate? It's sad to have to see and listen to all those things. We want them to get out of this quickly and that people can enjoy Barça as they have been up to now."

拉仔潛台詞應該係：巴老母抵撚死

de jong又係比高文用得好好，成個沙維咁所以先想高文繼續教班後生

用返巴塞時期做對照比較好
佢喺巴塞持球多數妹下妹下 / 搓幾下就失波
對住成隊位移速度慢嘅巴塞好大影響

如果中後場夠穩，丹仔呢個基本功差既最大缺點就會無咁明顯，因為有人幫佢執屎，所以上一場352後場堆人佢先發揮得咁好

丹踢433冇咁多空位反擊，佢同隊友配合麻麻，打陣地戰焗住自己扭防守時又要對位mark人地嘅閘

但352打防守反擊，多空位比佢爆，而且冇防守壓力

上年睇波真係睇到絕望，成隊波死氣沈沈，除咗FDJ外，一個可以期待嘅新人都冇。連西甲中下游都可以圍住你係半埸踢。控傳又控唔掂，想踢反擊班老seafood又跑唔起

至少高文教到呢一刻為止，帶起pedri、Mingueza、Dest、Araujo，fdj表現sharp好多，Moriba已經係一隊出，丹比利又未大傷收咧高文教練團有針對丹比利改變訓練方法，令佢冇咁易傷。

最重要係班後生仔係埸上踢出嚟唔差，起碼有活力肯跑肯回防，比佢哋踢多啲比賽攞經驗，巴就可以起飛。

點解你地個個咁憎丹，我真係覺得佢仲有機會踢得出，不過佢離開巴塞都好既，如果都係堅持控球傳統可能離開對大家都好

咁快唔記得fati

傻丹係個腦有問題，佢唔識玩配合，黎左3年都仲係鳩傳鳩扭鳩射
佢練壯d 英超仲岩佢踢，英超d隊除左曼城之外都唔洗打陣地
跑得夠快夠撞得已經好剎食，唔洗點打配合

其實度丹同之前山齊士有d似，當然山齊士高lv過佢好多
山齊士又係自己去波扭波幾勁，但係打陣地配合又係唔得
過阿仙奴個波由佢舞咪風生水起

恨鐵不成鋼啫，佢之前太多時間傷啦，搞到呢幾年冇咩大進步咁

記得冇當佢係高文帶出嚟

始終覺得高文過渡係唔錯
長教應該唔會帶到隊波昇華到一線中至頭既level
長遠都要搵另一個

要清毒瘤同養新仔除咗哥狗最好應該係搵干地
352大師，脾氣又崛個樣又成個黑手黨教父咁，炸咗個更衣室佢班老屎忽應該都無聲出

請雲加咪得
一年賣一個隊長
黎緊冇錢買人？
雲yaya年年都冇錢買人慣鬼晒

高文戰術麻麻
但玩幼幼玩得幾好
短期內唔洗out住

我地需要中堅

干地
你冇買到佢想要嘅人嘅話佢會即刻走人
疤教練又出名冇轉會話事權
所以根本兩邊都唔會睇對方上眼

pk utt leng

哥狗都應該係
不過要踢返起班水貨同養起班新仔最好應該都係呢2個

你估丹下場仲會勁咩

邊個都好，起碼預3，4年時間執
高普執隊利記都要3，4年
我地大撚把水貨瘀血要清

其實清埋5都差不多了
Pk 都自己識走啦

影 Lenglet Utt 不喜歡這個留言。

5 8 9 14 15 20 23 24都要躝啦
3 7 18 就尊重d 都最好要走
其實要重建 10都應該要退

咁阿仙奴其實人腳又唔係真係好top 至少所謂big 6應該都係最曳
今季都幾多隊over performing
佢去到呢個位差唔多啦

阿迪達教得好差又唔算 至少拎過盃 同埋係危機時期返來教波 易接受啲嘅
條友將來點我都唔知 領隊呢家野都話唔埋
可能有機會去返佢昔日嘅球隊
即係愛華頓 流浪 定係 巴塞巴黎 就唔撚知了

都係嗰句 丹比利迴光返照打左一場好波
前面十鳩幾場可以當無事發生過咩

Sunk cost
我哋睇將來

講真我初初都有期望
傷得多都算 交到下貨就由佢
慢慢係越踢越鳩 神經刀 射波又弱過我阿爺屙篤尿
好難再期望落去

想睇你呀爺all尿開下眼界

今晚熱血反cup

拉4熱血鏟草

真
今晚對面死守又會打回原形

佢天資真係高
但傷、唔穩定真係好難搞

射術仲要越嚟越差，好多時射到正一正又無力
上場入波都係撻q -6入波

自己上將軍澳墳場度睇

喺射波好似交波比對面龍咁 見佢一起腳就想屌出聲
一係就cup cup cup到無曬位

踢唔出嚟嘅話再有potential都冇用啦

話時話你幾時出得返場

一開始話early march復出到
不過後尾話要再遲啲先復出到
講真分分鐘從此收皮都唔出奇

其實fati天份潛質比起傻丹仲要高
最重要係啲decision唔會亂鳩咁黎
你睇丹就有種完全隨心既踢法
鍾意就cup 無哂位先傳or直接失波

記得鹿獵以前都算係吹開佢，佢的確唔穩定，不過我覺得佢keep住唔傷，如果踢利記或者熱刺皇馬呢類應該幾撚屈

不過傻丹冇逆足 速度快 就係佢先天既優勢

得罪講句，佢帶波有少少似比利，不喜勿屌，thanks🙏🙏

個名都差唔多啦，丹（比利）

比粒膠你先

順便講埋 丹有樣野係真正世界級
就係做到帶波高速轉向
綜觀球壇 做得比佢好既冇乜邊幾個

聽講你條野都同佢差唔多長同粗，想試🙏🙏

佢上一場轉身變速個下快撚到成個尼馬咁，可惜美斯後尾飛機

但佢推完，之後既decision even 傳、射都慢左
咁就哂左做出黎既機會

唔係啊，佢cup完再傳個位都叫靚

但好多時拖慢左，人地已經返到
有d波第一下就要傳出去

佢呢種睇落唔洗點用力跑但又好快既人真係好正 施美度其實都係

包皮都係，唔駛點用力就推穿我哋防線

炒了 佢咁耐唯一優點就係用新人
臨場 出老野 訓練 我真係睇唔出有咩特別

反而araujo 出唔到

雲加話唔教巴塞

咁我就唔覺得fati喺技術上同身體質素比同年紀Dembele好
只係佢踢法合理啲成熟啲
最緊要射波亦都穩陣好多

佢keep 住唔傷 但照住咁嘅踢法 上限都好有限

68 #24 古仔 電話都係問題

我夠知 未撚傷完

有腦已經贏左

我覺得起碼都會有迪馬級數

fati 唔算特別快, 但係有腦

燈死美斯

埋門冷靜 走位同配合好d

好似鳩白同fire佢地話齋
你速度唔快唔緊要
喺球場上 頭腦同技術可以令你先人一步

傻丹冇逆足會唔會係報紙佬吹大左？

我覺得佢呢種間中入世界波+經常miss big chance只係鳩射既-6足球

你睇佢兩隻腳做動作都好純熟
而且兩隻腳射波都好撚廢
就知道無吹水

Miss big chance係佢把握力有問題 同逆足順足冇關係
你睇佢左右腳d動作都係順 12m用右腳但平時左腳多 就知佢真係冇逆足

#5

今日我丹傳射已經心滿意足

我成日覺得佢踢法好似perdo

352似想擺大個中場 咁就cover到影帝無跑動嗰個問題

Fati好返好多

今場對面肯定泊大巴 預計再輸兩球反擊 0:2

一陣美斯戴帽喎

影帝唔算跑得少，係跑得慢

係 我係想講跑得慢 sor9

清朝佬快放.gif

第一佢跑得慢！第二佢唔夠快！！第三無速度！！

今場對家泊大巴應該都好難踢

352暫時望落真係可以加大返影帝個作用

不過佢真係好慢 我阿婆都快過佢

搵到個J片channel

下季如果買到haaland gaya messi就應該會留

一陣起身睇閪波

唔好啦

Haaland 人工要咁高點接手
唔賣走Fati De jong 都偷笑

點解會妄想Haaland

我開新po?

就嚟瞓 廢事大家又冇狗竇

如果清到utt 古仔 美斯續約減人工 唔係唔可能

請問佢傷到幾時？

你巴狗定阿狗嚟㗎

阿狗
捧阿特蘭大同阿積士

美斯睬你生芒果 走人算數

今日新聞講 話做緊Gym 好返好多

ALL IN 左巴塞今晚 －1

[巴老母坐牢瘋狂慶祝區] 靶場隆拿球迷雞胸討論區 (370)

屌，冇人睇波？

仲有屌閪影狗快撚啲傷
歡迎FB啲護主狗cap我圖

352 again

pedri唔係傷咩

食過一次甜頭就繼續用
對面一定有晒部署

人地死守之後偷1粒已經超穩 加上我巴冇可能cs

丹想點撚樣

丹呢球肯傳就入了

5分鐘入面 1個失誤 1球射唔出 1腳唔中龍
算係好過之前

收返

Goalllllllll

屌到入波

神經丹

本身見佢由禁區梅到出禁區都準備屌
下一秒就入左

球證有d 黑

對面個19號幾硬淨

2號仔好撚廢

有

佢右閘你想佢點？

拉出嚟剷草

拉子要刪草

冇人睇

閪波邊有人睇

對面個鐵桶真係塞爆禁區

攻唔入

對面都唔攻 死守

睇黎都輸得 訓先

訓了灰撚曬

係咁俾人頂出嚟

全隊都冇人有頭 斬入去賭下機會都冇
人地一定10人禁區前頂

輸得

出g7

邊贏到歐霸王者

Dest換g7

基本工又要出黎7

影狗呢 屌佢老母

識含

有新意

3412變3313

屌 影係咁同美隊撞埋一齊都唔換

屌 中柱

輸了

靚到

屌你 l15做乜瞓低咗

呢球其實好撚型

踩蕉皮掛

踢到無晒信心 失位失重心

呢隊野 有影 #15一日都冇救
邊閪個仲同我講永續高文 我屌你老母

g7尻踢

呢球空龍都唔入了

12m gg

訓得

12碼了

輕鬆

跟人唔跟波 不過仲細 冇計

達

巴今季每個中堅都送過12碼

keep實

勁到

廢達重現

世一龍

大難不死

達幾勁都冇用

前面入唔到波

射得都幾核突下